天文台係咪壞撚左呀？ 未見過咁大既黃雨

D水仲多過花曬

個野壞左啊

你個野壞撚左呀

有聲

有誤差 不是100%準確

知有誤差都唔人手較正
唔知既落街行一圈都知喇掛